覺唔覺香港攻府應該割大D塊地比公安執法

起碼要將上蓋讓比公安起樓做宿舍

佢地應該番深圳檢查 又或者喺高鐵第一站做檢查

又係你

成個austin納入中國邊境,以後入去要回鄉證